表態做黃店 上車話咁易

。

雖然唔排除好多偽黃
但如果幫手做文宣
絕對值得支持